[劣食之都]遊客黎香港有咩必食

事咁d, 有兩個台灣朋友放假黎香港玩,想問香港有咩特色野求屌,最好就潮d, 唔好來來去去果幾間旅客名店
*如果有埋老蘭攻略就最好*

譚仔

順手食埋譚仔呀姐, 唔使落老蘭開餐

Google香港米芝蓮

八方雲集

龍津

Disneyland d餐廳

開post叫人推介有咩必食嚟推介俾外國朋友都係第一次見
樓豬一日三餐食開大家樂?連自己鐘意食D咩都唔知?

介紹台灣野比台灣人

Cafe de carol ( yau ma tei )

都係果幾味啦
點心 車仔麵 掃街 大牌檔
唔計價錢既話
點心可以去好小小既酒樓/酒店
北京樓我覺得都唔差
車仔麵就深水埗街邊檔 大坑有間都唔差不過好貴
掃街冇乜特別
大牌檔就火炭

澳牛

重慶大廈咖喱
大澳頭咁大魚蛋
熟食中心

我就帶朋友食啲地道野，例如雲吞麵，炸鯪魚球，飲茶，燒味，海鮮之類

求屌，仲洗問？去澳牛啦

求其入間有蛋撻既茶仔都ok 啦
台灣都無得食

建興
富士

可以試下叫炒蛋之後投訴佢啲蛋唔熟

隔離麥文記
夜晚帶佢食妹記囉

筲箕灣安利
日本人都話正

茶記食我

有無茶記/冰室果類推介?

茶記去翠華啦，係貴啫，根本就唔係連登仔講到咁差
人地一場黎到坐得舒服啲好過
如果真係唔要翠華就講埋區份，因為區區都幾百間點提議

八方雲集，咖啡弄，鼎泰豐，四海遊龍